# Changelog #

### 1.6 ###

+ Fix WebPlayer not compile error.


### 1.5 ###

+ BitStrap.Examples namespace: all examples are now inside of this namespace.
+ CircularBuffer: An insert optimized queue.
* Lots of small improvements


### 1.4 ###

+ PropertyDrawerHelper: Methods that help coding a PropertyDrawer editor.
+ ParticleSystemExtensions: Extensions to the UnityEngine.ParticleSystem class.
* Timer: Added Progress property. 0.0 when the timer just started to 1.0 when the timer finished and stopped.
* TimerDrawer: Enhanced the editor.
* RectExtensions: Left() and Right() behaviours were swapped when "width" was negative. This is more intuitive.


### 1.3 ###

+ StaticReflectionHelper: Bunch of static reflection helper methods.
+ ScriptDefinesHelper: Helper to work with scripting define symbols.

+ PlayerPrefsProperties: Makes it easy to work with PlayerPrefs treating them as properties.
+ EditorPrefsProperties: Makes it easy to work with EditorPrefs treating them as properties.

+ ScriptCreator: Create C# Script and C# Editor Script through the "Assets > Create" menu.


### 1.2 ###

+ ScriptableObjectCreator: create ScriptableObject instances by right-clicking its scripts;
+ RectExtensions: helper extensions for non-layout editor codes;
+ ReadOnlyAttribute: put this on a field of your script. That field will appear as read only;
+ HelpBoxAttribute: put this on a field of your script. It will draw a EditorGUI.HelpBox above it;
+ ModifiableInt and ModifiableFloat: a specialized and serializable version of Modifiable<T>;
+ SerializedPropertyHelper: a method that returns the current property value. Used in NumberBoundsDrawer and ModifiableDrawer;
+ BackgroundBlurEditor: custom editor for BackgroundBlur.shader

* ColorExtensions: is now ColorHelper;
* ListExtensions: Added methods Count(), Any(), All() and ToStringFull();
* DictionaryExtensions: Added methods Count(), Any(), All() and ToStringFull();
* StringHelper: Get() is now Format();
* Modifiable<T>: Changed to Math folder; and created a nice Inspector editor;


### 1.1 ###

First public version.
You can follow this documentation link (https://docs.google.com/document/d/1LzsjBetzXnpR-nto8zqYLRxRvjW_DcPP_zOH-stSWVA/pub) for its contents.
